<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.0">Jekyll</generator>
     <link href="http://localhost:4000feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml"/>
     <link href="http://localhost:4000" rel="alternate" type="text/html"/>
     <id>http://localhost:4000</id>
     <updated>2024-04-30T08:17:48-05:00</updated>
     <title type="html">Páginas web y estrategias digitales para emprendimientos y empresas</title>
     <author>
       <name>Julian Andres Franco</name>
       <email>digitalizaresfacil@gmail.com</email>
     </author>

 
 <entry>
   <title>La accesibilidad es muy importante cuando hago páginas web profesionales</title>
   <link href="http://localhost:4000/accesibilidad-web"/>
   <id>http://localhost:4000/accesibilidad-web</id>
   <updated>2024-04-12T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;La accesibilidad web es un concepto fundamental para &lt;em&gt;garantizar que todas las personas, independientemente de sus capacidades o discapacidades, puedan acceder y navegar por los contenidos en línea&lt;/em&gt;. Es decir, se trata de &lt;strong&gt;hacer que una página web sea accesible para todas las personas&lt;/strong&gt;, sin importar su visión, audición, movilidad...</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Una página web tiene que ser más que solo bonita. ¡Y menos oscura!</title>
   <link href="http://localhost:4000/paginas-web-que-dan-resultados"/>
   <id>http://localhost:4000/paginas-web-que-dan-resultados</id>
   <updated>2024-04-08T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;En una mañana de mucha hambre hice lo que para mí era una gran carne asada. Comencé a “llenarla” de mucho sabor. Le agregué:&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Orégano&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Laurel&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Pimienta&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Sal&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Salsa negra&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Salsa inglesa&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;p&gt;Y como 4 cosas más que no recuerdo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Lo que sí recuerdo es que la probé...</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tu negocio va bien. Tus redes sociales más o menos. Tu WEB NO?</title>
   <link href="http://localhost:4000/negocios-sin-pagina-web"/>
   <id>http://localhost:4000/negocios-sin-pagina-web</id>
   <updated>2024-03-31T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;En el pueblo en el que vivo acostumbro llevar mi moto siempre al mismo lavadero. Me gusta mucho su trabajo. Son ordenados. Tienen incluso quién cobre y reciba a los clientes.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Hay que decirlo. Es un lugar muy bien organizado.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Pero justo hoy fui a lavar mi moto. Mientras la...</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tienes una web muy sencilla. ¿La estás aprovechando?</title>
   <link href="http://localhost:4000/aprovechar-una-pagina-web-sencilla"/>
   <id>http://localhost:4000/aprovechar-una-pagina-web-sencilla</id>
   <updated>2024-03-06T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;¿Estás disfrutando la página que te entregué hace poco? O quizá no tienes la fortuna de haberla trabajado conmigo 🤔. Pero no importa, también te contaré, como a mi cliente, &lt;strong&gt;cómo aprovechar esa página web que parece muy sencilla&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt; &lt;h2 id=&quot;la-clave-de-una-página-web-sencilla-y-rentable&quot;&gt;La clave de una página web sencilla y rentable&lt;/h2&gt; &lt;p&gt;Antes...</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Evitar estafas en internet: Medidas de seguridad</title>
   <link href="http://localhost:4000/evitar-estafas-en-internet"/>
   <id>http://localhost:4000/evitar-estafas-en-internet</id>
   <updated>2023-06-20T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;En este artículo, te brindaré información valiosa y consejos prácticos sobre cómo evitar estafas en internet.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La seguridad en línea es una preocupación importante en nuestra sociedad digitalizada, y es fundamental conocer las medidas adecuadas para protegernos de posibles fraudes en el mundo virtual.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;A lo largo de este artículo,...</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>¿Todavía sirven las páginas web estáticas? A mí me sirven mucho</title>
   <link href="http://localhost:4000/paginas-web-estaticas-para-empredimientos"/>
   <id>http://localhost:4000/paginas-web-estaticas-para-empredimientos</id>
   <updated>2021-06-21T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;Pero antes, recuerda que el contenido de mi blog es dirigido a quienes están digitalizando sus negocios. Habrá grandes empresas, o grandes proyectos, que como verás al final de este artículo, una página estática puede o no servirle más que una dinámica.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Pero si tu negocio es pequeño, ya verás...</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Yo no te aconsejo utilizar WordPress</title>
   <link href="http://localhost:4000/por-que-no-usar-wordpress"/>
   <id>http://localhost:4000/por-que-no-usar-wordpress</id>
   <updated>2021-05-21T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;primero-qué-es-wordpress-y-cómo-funciona&quot;&gt;Primero, qué es WordPress y cómo funciona&lt;/h2&gt; &lt;p&gt;Como me gusta a mí, te lo voy a explicar en palabras más fáciles de entender. &lt;strong&gt;WordPress es un sistema para hacer páginas web sin saber mucho o casi nada de diseñar páginas web o lenguajes de diseño.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con ese sistema solo...</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Páginas web, ¿cuándo es buena idea y cuándo no?</title>
   <link href="http://localhost:4000/paginas-web-cuando-si-cuando-no"/>
   <id>http://localhost:4000/paginas-web-cuando-si-cuando-no</id>
   <updated>2021-04-21T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para esto, quiero que analicemos primero cuál es &lt;strong&gt;la pregunta que te debes hacer antes de hacer una página web&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt; &lt;h2 id=&quot;la-pregunta-al-digitalizar-un-negocio-tradicional&quot;&gt;La pregunta al digitalizar un negocio tradicional&lt;/h2&gt; &lt;p&gt;Soy Julián. Y me alegra saludarlos para resolver la pregunta si tu negocio necesita o no una página web.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Cuando mis amigos...</content>
 </entry>
 

</feed>