<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.0">Jekyll</generator>
     <link href="http://localhost:4000feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml"/>
     <link href="http://localhost:4000" rel="alternate" type="text/html"/>
     <id>http://localhost:4000</id>
     <updated>2024-03-06T13:56:49-05:00</updated>
     <title type="html">P치ginas web y estrategias digitales para emprendimientos y empresas</title>
     <author>
       <name>Julian Andres Franco</name>
       <email>digitalizaresfacil@gmail.com</email>
     </author>

 
 <entry>
   <title>Tienes una web muy sencilla. 쯃a est치s aprovechando?</title>
   <link href="http://localhost:4000/aprovechar-una-pagina-web-sencilla"/>
   <id>http://localhost:4000/aprovechar-una-pagina-web-sencilla</id>
   <updated>2024-03-06T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;쮼st치s disfrutando la p치gina que te entregu칠 hace poco? O quiz치 no tienes la fortuna de haberla trabajado conmigo 游뱂. Pero no importa, tambi칠n te contar칠, como a mi cliente, &lt;strong&gt;c칩mo aprovechar esa p치gina web que parece muy sencilla&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt; &lt;h2 id=&quot;la-clave-de-una-p치gina-web-sencilla-y-rentable&quot;&gt;La clave de una p치gina web sencilla y rentable&lt;/h2&gt; &lt;p&gt;Antes...</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Evitar estafas en internet: Medidas de seguridad</title>
   <link href="http://localhost:4000/evitar-estafas-en-internet"/>
   <id>http://localhost:4000/evitar-estafas-en-internet</id>
   <updated>2023-06-20T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;En este art칤culo, te brindar칠 informaci칩n valiosa y consejos pr치cticos sobre c칩mo evitar estafas en internet.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La seguridad en l칤nea es una preocupaci칩n importante en nuestra sociedad digitalizada, y es fundamental conocer las medidas adecuadas para protegernos de posibles fraudes en el mundo virtual.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;A lo largo de este art칤culo,...</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>쯊odav칤a sirven las p치ginas web est치ticas? A m칤 me sirven mucho</title>
   <link href="http://localhost:4000/paginas-web-estaticas-para-empredimientos"/>
   <id>http://localhost:4000/paginas-web-estaticas-para-empredimientos</id>
   <updated>2021-06-21T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;Pero antes, recuerda que el contenido de mi blog es dirigido a quienes est치n digitalizando sus negocios. Habr치 grandes empresas, o grandes proyectos, que como ver치s al final de este art칤culo, una p치gina est치tica puede o no servirle m치s que una din치mica.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Pero si tu negocio es peque침o, ya ver치s...</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Yo no te aconsejo utilizar WordPress</title>
   <link href="http://localhost:4000/por-que-no-usar-wordpress"/>
   <id>http://localhost:4000/por-que-no-usar-wordpress</id>
   <updated>2021-05-21T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;primero-qu칠-es-wordpress-y-c칩mo-funciona&quot;&gt;Primero, qu칠 es WordPress y c칩mo funciona&lt;/h2&gt; &lt;p&gt;Como me gusta a m칤, te lo voy a explicar en palabras m치s f치ciles de entender. &lt;strong&gt;WordPress es un sistema para hacer p치ginas web sin saber mucho o casi nada de dise침ar p치ginas web o lenguajes de dise침o.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con ese sistema solo...</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>P치ginas web, 쯖u치ndo es buena idea y cu치ndo no?</title>
   <link href="http://localhost:4000/paginas-web-cuando-si-cuando-no"/>
   <id>http://localhost:4000/paginas-web-cuando-si-cuando-no</id>
   <updated>2021-04-21T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para esto, quiero que analicemos primero cu치l es &lt;strong&gt;la pregunta que te debes hacer antes de hacer una p치gina web&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt; &lt;h2 id=&quot;la-pregunta-al-digitalizar-un-negocio-tradicional&quot;&gt;La pregunta al digitalizar un negocio tradicional&lt;/h2&gt; &lt;p&gt;Soy Juli치n. Y me alegra saludarlos para resolver la pregunta si tu negocio necesita o no una p치gina web.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Cuando mis amigos...</content>
 </entry>
 

</feed>